連仔幾時肯將手機台改返做電話台？

蝗語

支持

未係咯
連登仔係咁取笑人地用"手機"
而偏偏連登就有個"手機台"